24歲女番工番到要食降血壓藥

自從轉左工之後惡夢就黎了
上一份工做得好地地 都好得閒
只係想由細行入大行
轉左工之後發現好多procedures唔一樣
要做既野比以前多好多
d同事又成日讚上一手點好點好
愈黎愈大壓力 番屋企會間唔中發呆同喊
好似對咩都提唔起興趣咁
因為覺得自己做得唔夠好 開始愈黎愈冇自信
久而久之係公司講野都唔敢望同事對眼
或者好想快d end topic
番公司自己一個人 lunch
同同事除左工作之外冇其他溝通
之後開始失眠左成個月
成日要食退黑素先訓到覺
之後最近開始突然間一邊做野一邊心跳加速
好似做完劇烈運動咁
之後去左睇醫生 佢就俾左降血壓藥我...
其實我係咪要轉工...但未番夠一年

唔想死就快d轉工

走啦，在搵個份，唔值得

轉工, 返唔夠一年好死

走啦ON9

樓主係靚女？
Quit左佢我養你

咩工可以返到咁

銀行？

似有精神病. 如果返其他工都係咁, 可以拎白卡

唔靚我都可以養

其實唔太洗理返唔返夠一年
覺得份工唔適合就盡快走啦
由其是你咁大壓力

工作只係你人生嘅一部分，唔值得為咗工作而犠牲自己嘅人生

其實識得睇醫生已經好好 但點解明知份工壓力大到咁都唔轉工

咁都仲唔走...
健康同精精傷害呢啲一世嫁

以為見到自己個心一返工就跳多過100下
講緊係坐係度做野

似係有焦慮症
利申：我都有焦慮症
比醫生誤判我有偏高血壓
食左降血壓藥都降唔到
搞左耐先知係焦慮症

快啲quit 啦！ 做人最緊要健康快樂！
今日快啲請日假或放工馬上買電影戲飛睇套Soul 靈魂奇遇記，對絲打妳一定有幫助及啓發！

改變心態

做得唔開心，真心建議quit
人工高極都唔夠睇醫生

如果你調節唔到自己心態, 影響到精神同身體健康就quit 啦
你呢啲情況都係壓力太大

Quit啦 賺埋人工都唔夠睇醫生

轉工

hea做或轉工

身體已經響警號
呢啲靠食藥都唔掂
適應唔到真係唔好勉強

快啲走啦 轉左份好啲既你就唔使食藥 唔係食咩藥都冇用

醫生呢就好直接既 佢見你壓力大而血壓升高左 佢咪唯有針對開降血壓藥俾你囉

如果樓主你轉左工都仲係咁既 你應該要去睇心理醫生/見counsellor 唔係睇一般醫生

爭食行遠d

可能甲狀腺都有問題 去驗下

理撚得佢，有糧出咪得
按章工作鬥長命
唔需要介意其他人點睇

唔啱做咪轉工
我成日都轉

咁都唔撚走
傻西

留tg ok ?想同你傾下

返工真係人生好小嘅部分
辭職搵過份啦
就算失業咪失業囉

因為做到精神病嘅話手尾好長。。。

幾時都身體重要
當年都返過份工一日OT到做多過12個鐘，又係勁大壓力，返到屋企點都瞓唔到
冇樓主咁叻識睇醫生/食褪黑激素，最後捱到出事要睇專科先知死
個陣又係聽埋d垃圾親戚個d講咩要做夠一年騎牛搵馬

咁咪轉工囉

每個人能力唔同 唔夠能力唔好夾硬來

轉工啦，如果身體有咩事，多多人工都補唔返

你好彩
我有個fd最近做到要做通波仔

頂唔順就頂唔順㗎啦
人天生都唔係為返工
仲有人返工歷史超級短
好多人唔適應返工都唔奇

係尼日利亞行梗船 依到D人世界級

邊個on9 d

醫生開錯藥 你應該睇精神科

返工唔駛搵命搏既,我係你就即刻辭

人簡工姐 唔洗搵命搏

番公司自己一個人 lunch
同同事除左工作之外冇其他溝通

轉工算喇

你兩個3人同行囉

辭職休息下先啦
失業唔可怕
身體最重要

俾個限期自己上手同適應

如果限期到咗都未上手，又放鬆唔到就走

唔啱返咪唔撚做

點解香港人核心價值會係返工放第一名咁撚悲

佢俾你嗰隻降血壓藥應該係低劑量嘅beta blocker 黎，用黎控制手震，心悸之類嘅症狀。佢嗰劑量唔會對你血壓有實際影響。

返工返到咁就即quit啦
重上連登問

係真
睇精神科一個月2-3k
樓主你快d走啦

咁唔爭在侵埋我玩

你知唔知24歲返工返到要食降血壓藥係好撚大件事

一樣
中型行跳大行
好大壓力，一直都想唔做，但搵唔到
但竟然都捱夠左一年

過來人勸你快啲轉工

邊行

好多人返工就有精神病, 你可以正式退出勞動市場

樓主快啲去睇精神科啦 最緊要都係quit job遠離壓力來源先

唔好比太大壓力自己, 最多咪quit

人工加好多咩？快啲轉啦

影響心身健康就一定要走
打工打到要食藥 唔值得

你宜家知上一手點解會走啦

AUDIT 狗?

焦慮症啦你
快D睇醫生

轉工囉

建議轉工
你嘅人生先係最重要

24歲咁後生，無謂為咗份工搞到自己個身體咁，辭職再慢慢揾工。做人最緊要開心！

正喎，坐係度都可以做運動，減肥一流

得你咁hea，返工上lihkg開po講定仔同守街亭

樓主係男定女
btw做到咁辛苦就轉工啦 同埋需要一個人陪住你

轉工囉好少事
好多人返幾個月就轉
轉幾次反而搵到四五皮

仲有幾十年時間你番工啦， 身體要緊

似有其他病，焦慮，甲亢之類

搵幾錢？係咪一加加好多，workload都加好多？

講得岩，走唔到都要走，到爆果日你就走唔切

冇野緊要得過健康
尤其精神健康
唔想睇醫生住就試下遠離你嘅壓力來源
俾自己放鬆下 做會令自己開心嘅事

工呢家野 人事都好大影響
呢份唔啱你 轉下其他同事可能好唔同呢

我都試過有期心悸都幾密
後來發現自己對某樣野好緊張
放低咗冇諗 遠離咗佢就改善咗好多了

快d走啦 身體要緊

咁似我以前試過做到有焦慮症,
當時做到有心悸,
去睇心臟科, 做晒心電圖,
check 哂個心無問題,
同時又嚴重失眠,
番工成日覺得想暈,
跟住自己意識自己好似有情緒病,
去咗睇精神科, 確定焦慮症, 要食藥先訓到,
而家成10年都仲食緊藥,
點解身體健康最緊要,
快D睇醫生同揾過第二份工.

唔需要比份工搞到個人咁
佢只係你人生好細一部份
幾十年拉番長 只係好細好細既一粒塵
望番轉頭你會覺得好緲小

認真，命仔緊要定做大行緊要？
自己諗。

而家呢個 moment 唔啱做唔代表將來唔得。

大不了唔報有返過，精神病隨時跟一世

我QUIT左份工，放左一個月AL，咁血壓降返，130-150降到-110-120
失業左一個星期，又揾到新工，人工多左3000蚊。
做完劇烈運動咁我返而低血壓。

我都好樂意

證明你高血壓係心理因素
唔關身體機能事

快走人, 關咩1 年事,試過返兩星期唔夠我都走人

唔係時勢 番唔夠一年都無咩野
身體要緊

認同
我上年都一樣狀況，工作壓力大到有嚴重情緒問題
當時自尊心太重唔肯quit
雖然而家捱過咗，但再比我經歷一次我會轉工，何必令自己難受

搵朋友傾下計

下世小心啲喇。

d同事又成日讚上一手點好點好

依啲人好仆街

轉工有幾難，搵埋都唔夠睇醫生

做銀行真係會做到抑鬱

轉工，如果人工唔高可以轉埋行，番工番到咁嘅意義係咩

焦慮症呀

同埋血壓藥好多食左會失眠(副作用)。
(因為食左身體會處於擴奮狀態，

過來人
個陣成日失眠，要食安眠藥，出街會驚暈(特別等車個陣)
返工心跳好快，有時跳到好似做完運動咁
搵工又搵唔到，父母仲要日日屌話我搵唔返而家個人工唔好走
然後又失戀又有親人走左，以為個陣差唔多死

呢個真
咁後生
個醫生咁都唔同你check 下甲狀腺

岩呀，血壓藥唔可以亂食，可以有危險！

樓主應該即時睇精神科醫生先，講平時壓力情緒問題，同埋食血壓藥中。

抑鬱/焦慮會令血壓升爆，心跳加速
去到醫院check加上緊張可能血壓會180/100，你又冇同醫生講工作壓力呢啲，咁佢可能斷錯症開錯藥。

唔好諗住後生捱下冇問題
萬一捱到出咗事未來10年唔打工都補唔返
利申：身體頂唔順捱唔住quit 咗既前audit 狗

咁都要比較

其實而家情緒病咁common，你又後生又啱啱好知道轉咗工先有問題，理論上醫生應該會aware到，一係你再搵個家庭醫生睇睇先

醫生好撚離地架. 收完錢就趕你走啦. 精神科都係咁話

要搵到個好0既社工/醫生真係會CARE 你, 係好撚難

我自從quit左後腸胃炎好返晒。連失業都冇返工咁大壓力。

打份工姐 唔好搵命搏 今日唔知聽日事
冇人知自己幾時死 但無論係幾時
都唔值得為咗冇野好留戀嘅工
而將人生大部份時間用嚟屈委自己

做PTGF好過啦

唔賣身都好好搵

最白痴就你依啲人

第一 有料嘅你啲野就唔會handle唔到

第二 明知啲同事唔太妥你你仲唔刷吓鞋打好關係 反而仲孤立自己 加速死亡

第三 明知自己因為份工搞到身體有事都唔resign都仲繼續做 難聽啲講你自己攞嚟

如果你留戀份工嘅pay或者佢對你嘅career path好有幫助 咁食得鹹魚就要抵得渴 自己吞晒佢 一係你就resign搵份輕鬆工

之前失業左半年 日日都好free好開心
係窮左少少樣樣都就住黎買咁大把

有得返工好過冇

打工打到血壓高又何必呢

24歲已經去到食血壓藥
點捱到42歲

都唔好話退休年齡喇......

我都係

其實甲狀腺係咩問題?
我坐係度心跳90以上
驗血甲狀腺T2高左小小
驗甲狀腺專科話冇問題

做得唔開心就走

成個連登都幫你集氣辭職仲等乜？
做到有精神病或者身體其他毛病要醫一世，你老闆唔會包醫藥費

其實番到咁樣 ，已經唔係正常生活。試過番工因為人事問題，每日好頭暈好焗好想嘔，收工完全唔開心，因為聽日繼續要對住D閪人，見到馬路有d想行出去，感覺終於可以鬆一口氣。 最後番咗三個星期就唔撈。

樓主你依加擺明頂唔順個環境，聽落D同事有d衰，邊有可能 咁賤講之前D人幾好，每個人都有新手時候。佢地有責任教到你盡快跟到公司節奏。

我諗樓主心地太善良，畀賤同事蝦 睇唔起。認真 ，依個情況改善唔到既話，你就真係唔好撈啦。 人係為咗生活而番工，依加因為番工損失個精神。真心番唔夠一年唔怕咖，番工番到咁辛苦 未必有一年命tim呀唔係咒你，我果時都唔想辭職，所以咁樣勸自己走。
你自己諗下 有冇機會 改變到個情況，同事賤就冇咖啦 ， 唯有自己叻D ，用實力令佢地收聲，份工需唔需要 同 同事合作咖

好似有啲抑鬱
轉工休息下先啦

24歲 好後生 快啲轉啦，我而家廿尾就已經好似無得返轉頭

打份工姐唔洗搵命搏既
轉工啦

點解可以度度都見到你

睇你甘唔甘心屈就轉番細行

唔甘心，就搵方法減壓，慢慢適應。諗得正面d, 當係一種挑戰。

如果真係唔得，就真係好走嘍。

上下壓幾多

一切諸法，亦復如是，無在無不在

唔想禿就快d辭職

要學識放開，唔好咁上心，對得住自己就得，唔使同其他人比

你似panic attack 多D
心跳加速 暈 呼吸超級快
好似急速跑完100米咁

我見到某D野都會係咁

擦鞋都冇用，佢唔妥你就唔妥你。

樓主 可能要學習適應同克服
因為唔知下份工會唔會有同樣課題
不過如果真係辛苦到頂唔到
就真係要畀自己抖抖 加油

呢份工返左幾耐？
返唔夠半年就走啦
報下一份工既時候可以唔洗提呢份工

quit左佢lor 死廢柴

精精？

去搵社工/CP傾吓

使唔使食避孕藥

未搵到工都應該即刻裸辭啦
返工返到身心咁唔健康，隨時搵返黎嘅錢都冇命享

我都試過，結果做足一年先走，因為轉呢份工而上一份早走咗（剩下大假錢冇哂）唔想認自己做錯決定所以想頂一年，呢一年自己一個，好恐懼返工，日日倒數日子，超漫長！ 最後皮膚差左！ 最後裸辭休息吓再工作。其實只係CV好睇D，有D唔值得⋯⋯

PS. 當時的精神食糧係追完火影，一年內睇哂7XX集，每日睇D 先捱過一年，自此入坑動漫宅

傻仔嚟，返工咁博為乜，又唔係十萬九千七，求其搞掂工作，其餘時間做自己野仲好

邊行？

由普通公司轉入big 4 反而開心咗

我都係自尊心太重，因為係第二份工，大個睇返會覺得自己蠢咗

樓主咩行業

你飬得起老婆囝囡咩

女人真係廢
咁小事就喊

仲問 緊係立即轉工啦
搵埋都唔夠睇醫生啊

前排都係失眠左幾個月 跟住會無啦啦心跳加速
睇醫生食輕量放鬆既藥就好返好多
需要時間慢慢放鬆返 你最好辭職同搵岩既醫生

上一手受得住就唔會有你個位

試下收工同放假搵d野做 放輕鬆下
收工就唔好再諗工作
收工就係收工 工作還工作
人個d好死 夾多陣頂唔到咪轉工

唔好為左多小小錢而搵份好難頂既工

HA嘅醫生只會跟menu同程序做野。

我之前都係 差啲真係想行出去馬路，好彩冇咁做
依家仲揾緊工，不過情緒好左好多

我依家份工都係咁
巴打都建議轉工？

辭職啦

你壓力太大
對你心理健康好大影響
驚你有焦慮症

工作情況一樣 放鬆D做啦~~
唔適合就係唔適合 比壓力自己都冇用

我都係類似情況
我由上一份工日日睇小說
到依家新工日日9點做到7點
D野都係越堆越多做唔完
個轉變好大
仲要無加人工既

有諗過quit
情緒病一有過就好難甩
如果番工壓力大到你handle唔到
絕對唔值得繼續含
理得你加幾多倍人工

裸辭一排啦
唔係你過多排就會有腸胃敏感架喇
有啲症狀一有就冇咁易失消

轉工
冇別要返工返到咁
唔好即時返新工
休息下先再返

走咗之後, 或者會揾到一份更加適合自己既工,
情緒病要醫好耐, 用好多錢,
過耐人之分享

可能有更好景先走呢

走啦屌，hea又話悶，chur又話做唔黎

真
乜撚都話病
咁撚廢都有
d垃圾乜撚都賴自己情緒病同精神病

Quit啦
健康緊要

屌你老母出黎做野受唔到壓就捐返入老母個閪度啦
個撚個出黎做野都係咁架啦
成日想無野做去咬老綜囉廢柴

我上年焦慮症發作好嚴重
咩症狀都有
血壓高到190/120
耳鳴，心悸，呼吸困難，驚恐症，作嘔
全身發麻，失眠，心跳快，頭暈，頸痛
神智不清，胃痛，面部神經亂跳
到而家都未好番🥲

你都做到個人咁頹 唔轉工只會令自己辛苦

d同事話上手做得幾好幾好咁
不如佢地自己搵返上手返去公司做
咁多嘢講

有無睇醫生食藥？

你個名同情況都同我差不多

唔知道你行業性質啦
雖然冇人直接鬧你，但你又好大壓力。

有責任心係好事，但如果已經咁辛苦既話
真係唔好咁對自己，quit啦。

而我諗緊幾樣野
1. 行係大但當左你會識做哂。竟然冇training？冇師傅？

2. 同事見你做到咁，但又唔出聲教，幫。

咁我會諗

1. 你個位係搵人空降去頂？上手走原因都係頂唔順？ 大行既大，唔係工作量大，deal大咁簡單，係講公司有系統，傳統，專業。

2. 大行都好，文化都有問題。大家都係各自為政，仲要孤立新人？

3. 我唔清楚咩原因你唔選擇請教人。係冇得問，唔敢問，定唔想問。

結論： 你做到咁既地步，你唔識，冇人幫, 冇人指教既話，係唔會有奇蹟，你喺人地心目中都已經down grade左。 辭工，換新環境重新黎過。搵番低啲難度既地方啦。錢賺唔哂，自己，伴侶同家人更重要。

上年去過私家醫院 專科全身都照晒都check唔到問題
最後上個月睇樓下診所
我問醫生會唔會係焦慮症呀？
咁先有醫生話應該係焦慮症
開藥我食
食完血壓即變番11x/70
但一唔食又高番🥲

番工定死自己揀

有無因為咩起因？
我諗要食一排維持穩定同解決/離開令你焦慮既野

同你差唔多情況，已經搵緊工，B仔都唔會等，頭也不回。

如果有儲錢就休息一排
工可以搵過，但係健康就一世

返工都係為生活 返到咁大壓力 嚴重影響生活 支持你quit 總會搵到份更好

我工作都無咩壓力
我連出去行個山 都可以焦慮症發作
搞到我呢半年放假都唔太敢出街

嗯 走咗之後 ，個人終於透到氣咁，唔洗再時時刻刻睇 八婆面色，加油呀你

你都要加油 我個個都係死八婆

日日返工似行刑就quit啦 死頂遲早出事

返唔夠一年又點
返夠一年有心話你點都會有野捉你架啦

傻仔，返份工姐，命得一條

樓主需要性交轉運？？

心態問題
樣樣野理撚9佢咪得

你真係唔撚識

呢位巴打講得啱
情緒病呢樣只會減輕，最多減輕到極之接近零，但唔會完完全全消失，因為係一段好深刻嘅心理陰影嚟
所以有唔開心、大壓力嘅話，就要多加注意心理健康同減壓，以免演化成情緒病

健康無價

On9仔唔走做爛市豬隊友

set 個日子俾自己遞信 然後開始搵新工
自己心理健康最緊要啊
班閪人就由鳩佢啦

訓覺前飲杯奶同做下瑜珈會冇咁大壓力

樓主係男人

快d走
裸辭都要走，健康要緊
我上一份工都係咁，爭在未食血壓藥
調節好個心情先再搵工
唔洗理做唔做夠幾耐，唔寫呢份工落cv就得

試下調節心態
Hea做
比人屌當佢廢up

如果唔得就轉工啦

係

搵份超級市場做一個月
情況一樣就睇精神科

即刻遞信啦

精神上以經開始有問題
不過唔好念精神有事係自己有問題
唔想走就記住對公司既野唔好咁上心
係唔上心唔係逃避，搵興趣，養魚龜貓，分下心
咁落去怕一瞬間念唔開自殺

唔知呢d case仲有咩好問

出完post走左去

諗下都知唔係
樓主真靚女既話 就緊係話樓主做得比上手仲好先係

證明你唔適合做大公司
作為過來人可以同你講唔好為左CV靚逼自己只apply大公司
每個人性格唔同
你注定喺中小企會更開心
唔可以只睇人工而忽略身心健康

單單打打嘅工做唔過
留你加人工都係咁話

好明白樓主 因為我都有類似問題 仲未搵到工轉 日日都勁depress

過來人
5年前剛畢業第一份工番細公司
成間公司都係老野冇人同我傾計
條件又刻薄地點又閪
番左一排已經冇動力番
但係誤信老母話第一份工最好做多過一年先quit所以頂硬上
結果有日一番到office就心悸，心跳過速、頭暈、頭痛、冇食欲
頂到夜晚都唔退去左急症，醫生開左粒panadol就冇事
之後好快就quit左，前後番左3星期
一個星期之後番新工好開心，一做就做到依家
所以，都係快d quit吧啦，身體緊要呀！

咩公司？

好明顯你有焦慮症既病徵, 首先, 一定要離開令你焦慮既環境, 辭職休息下先; 第二, 立即去睇心理醫生做評估, 如果有需要可能要開始食藥, 病情穩定後先可以慢慢減藥既份量, 情緒困擾可以跟你一世的, 唔值得為一份工令到自己咁辛苦, 每個人承受壓力既能力都有唔同, 要知道自己既臨界線, 長期過左呢條線你會好危險, 好多焦慮症既病人都會有自殺傾向, Take care!

樓主長聽戴住血壓計做野啦
講笑
唔好為份工搞差身體
多多錢都唔夠你睇dr.
唔轉工唔知身體好

壓力太大 quit左佢啦
幾年前返過一份工7個月 quit左後年幾兩年個身體先叫好返哂

講咁容易咩 市場依家咁難搵工..

世人既眼光
佢應該係驚個CV花
同埋好唔容易做到大行 點都捱夠時間先走

樓主呢個情況唔好理搵唔搵到新工
快啲辭職休息下
開始有情緒病啦
搞到手尾長公司都唔可憐你架
何必為咗呢啲仆街搞到自己咁辛苦

負評嗰啲quote嚟講吓點解啦廢柒
講中晒？

一樣情況.....
不過你年輕啲
辭職搵過份啦
過幾年想走都走唔郁

轉工係咁
大公司執得正好多
細公司好自由

唔好邨咁多壓力自己 多啲問下人

Lm

休息下先 心理健康最緊要

反而我想血壓升少少，做body check話我血壓偏低。
之前仲喺地鐵暈過幾次。
樓主take care

我依家都係睇緊醫生.心臟科 又係乜嘢都check唔到 一個畫面 一樣事物就令自己個心跳好快 成個人好暈 乜嘢都做唔到 我有件事唔開心左成年 執著左成年 我唔係有焦慮抑鬱個d下話

似情緒病 壓力太大
睇醫生check 下先
最好轉番d 輕鬆d 工
身體最重要

其實唔關腿黑素事。係你以前成日訓唔好 or挨夜。慢慢精神虛弱 難訓左。試下飲安神補腦液。or其他安眠補品、褪黑素廢㗎

Push
睇清楚唔好誤會醫生開錯藥
廿四歲young hypertension 應該要轉介埋睇內科同做一大堆檢查

其實唔關份工事，係你自己諗野既問題，你自己比自己咁大壓力，咁在意人地點睇你，你做份份工都一樣係咁

做野盡左力做好咪算，返份工比咁大壓力自己做咩，你要記住你返工係為左出糧，咁上心無用

其實可能係減慢心跳既藥
有啲降血壓藥有減慢心跳功效

返工返到病 就一定要停一陣

反正依個垃圾香港 唔係你返工就可以改變生活質素

除公事外無溝通又唔奇
返工又唔係要識同事做frd

同我一樣 頂夠一年就走
依家日日倒數
樓主等2-3星期就復活節了
又放假
日日咁諗個心理會舒服d

嗰啲血壓藥我都食過
食左訓得唔好，長期頭暈，個心精神更差
所以勸樓主狠心離開令你唔舒服嘅原因
效果好過食藥

d同事又成日讚上一手點好點好
呢D正仆街黎

唔轉工預左會成日入院，利申，今年轉左工

樓主加油

快啲轉工好過
做唔做夠一年其實無咩分別
人地睇cv都係睇幾秒
你就要捱多幾個月
唔值得啊

一聽就知係焦慮啦
點會係比降血壓藥

返緊份工同你差唔多情況，準備月底拎埋bonus，人工高都走，錢真係買唔到快樂

你要試下朝早同訓前暝想，令到個腦唔好瘋狂運轉

影響到健康真係要走 多多錢都補唔到

我以前都試過好似你咁，失眠、冇胃口、成日想喊，最後抵抗力差到成日發燒，仲病到要住院。
最後轉左工簡直重獲新生所以絲打都考慮下轉工，唔好為左$做到冇左健康

轉唔轉睇offer

搵條仔減壓好唔好

如果人工唔高就轉啦

加油↖(^ω^)↗
看情緒病可能有有幫助
我都試過
而家好返好多

Sor9ry 我手殘負皮但我想正皮

申利，比豬隊友激到手震

走啦,,搵得多就話捱下
搵得少就走頭啦

你焦慮喎
睇精神科先得

多謝大家既留言
其實我本身番工一邊間中偷睇comment一邊做野
本身我都比較眼淺 所以都一邊睇一邊流眼淚
lunch hour去左廁所喊 喊到肚餓再出去買takeaway
其實本身我自尊心重
一直同自己講做完一年就走
而家已經捱到第9個月
我一直以為自己好硬淨 其實失眠肚痛個d我都死忍 連sick leave都冇拿過
但到心律不正就開始有d驚
本身條team都好多野做
呢排亦都peak peak地 season
好多deadline要趕 其中仲有同事sick leave左一段時間
我自己本身都仲有進修
所以勁多野做之下 壓力勁大
我會開始搵下工
始終番左呢份工之後 我個人真係depressed左好多

加油

先24歲你驚冇野做？ 有排你捱呀

一年夠咩？最怕出面啲HR覺得做得一年咁少 唔計

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

真心快啲走

有舊同事似你咁捱開

又尿道炎 陰道炎 爆瘡

最後重病入廠

睇左幾廿萬醫生、做手術、養病

賺埋都唔夠睇醫生⋯⋯

返工返到咁大壓力真係可以考慮下轉工
利申過來人
Btw自己一個lunch都唔係一件壞事 有私人時間唔使應酬都幾好

搵到工就走

樓主

我都係過來人
你驚cv花的話 而家hea做搵工掟cv
搵到新工就走
倒數會易捱好多

轉工啦或者調整下心態每日以搏炒為目的

樓主仲想頂多幾個月
笑到仆街,血壓高就因為你成日緊張令到張期放出steroid 去處理壓力,燒多d能量,長期處於興奮情況下,唔好話訓唔著,你個腦都頂唔順肯定會成日hand 機發呆,最重要影響埋身體hormone既排放,壓制你多巴胺既放出
最後個人唔識開心,淨係識傷心,搞到有精神病,入醫院手尾長
係我就拿拿林交信,補埋錢走人,咩CV果D野,你都做左9個月,驚閪咩

再啦幹

返幾個月 用一世醫 搵搵埋埋都唔夠交藥錢

返工搵錢係為左優質既生活
你依家份工再做係難免永久傷害健康
工建辭

真，每日返工當自己博抄你會壓力細好多同開心好多

樓主話食降血壓藥就咁多人話醫生斷錯症亂開藥
其實降血壓藥唔係淨係要黎降血壓架
醫生經常開beta blocker俾心悸既人黎減慢心跳
而唔係為咗降血壓
喺焦慮病人當中都常用黎控制心跳症狀

睇多幾個醫生先，好多仆街醫生亂開藥，你只係做左嘢一兩年，如果純粹因為壓力，根本唔應該食血壓藥，反而你食左冇得停，就變成真正嘅高血壓患者

你嗰行易唔易搵工

年幾前升左職又係壓力大到仆街

最後都慢慢睇化

Hea住做，走位，射膊，間唔中射下波

但有時做到唔開心就同自己講打工姐

望撚住月尾出糧日做人

無錯 樓主心悸起因係精神壓力
食血壓藥把撚

立刻睇精神科 見輔導

唔容易...好難搵得好..

加油呀 公司peak season請唔夠人OT係佢問題
你身體唔舒服係自己 唔岩做就盡早走 總有一份工岩做

轉工啦，冇左條命就咩都做唔到

樓主係咪做audit

應該係
可能big four

樓主 hug
好好照顧自己嘅身體同心靈
希望你情況快啲好轉

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容！

點解嘅

俾兩個方向你希望可以諗通，學會放下

1. 你愈係到死坐其實啲workload只會愈來愈多，依家都搞唔掂要OT咁未來只會更加難想像。

2. 同事嘅白眼的確好難受。但係記住，離左職同事講句 all the best之後其實已經冇人記得你。你之前返嘅工試問有幾多個同事名你係記得？
再唔係，你何解唔襯依家形象未完全插水嗰陣留返個好少少嘅形象呢？遲下workload 再多你再搞唔掂，同事對你嘅印象咪仲差。

我之前返工都好似你咁，責任感爆棚，同事俾嘅workload不論係咪合理都死做，OT冇補水都照做。搞到自己有強迫症，結果陷入左死循環。

依家回頭諗返，唔適合就係唔適合，死衝，愈做錯搞到俾同事白眼自尊心又受挫，其實為咩呢。你做得好又冇人讚你嘅。

心跳加速之外有無突然間抖唔到氣？
有就似係panic attack
之前做野好大壓力個陣試過
轉工啦 遠離壓力來源先可以治本
唔值得為份工賠埋個人落去

焦慮症
轉工啦

咁夠一年 夠唔夠膽走

呢個時勢搵工係難啲所以你就算唔quit都好
放鬆心情返工
大不了都係俾人炒
你返工都係為生活無謂為左工作而搞到咁

Quit啦 我都因為大壓力裸辭左
係香港呢個社會先好似要工駁工，實際上自己健康最重要

我依家都有差唔多情況
自從上年辭左份做左差唔多2年既工
之後返左一份工2個月就走左
原因果陣覺得自己做得唔好 對份工冇興趣

依家再返緊另一份工就快過試用
但我都係覺得有壓力
但我自己都分析過覺得公司同事已經好好 冇俾壓力我 工作都唔係難
但唔知點解心入面仲係好驚
覺得自己做得唔好 好多野唔識
返工會好想收埋自己
最放鬆嘅時間就係自己出去食飯
覺得好似轉左工都冇解決到問題 同埋擔心CV會花所以我依家都未打算辭職

中間有次忍唔住去左睇醫生 佢開左啲類似抗壓力既藥俾我 但我依家都未開始食...因為佢話食左頭兩星期會覺得仲多壓力...而且我覺得自己未算好嚴重..

但我依家有時都會覺得唔開心
覺得冇目標
想轉行 但又完全冇方向
而且自己社交都唔好 好內向 特別係最近除咗朋友 完全唔想同其他人有接觸

我都試過
日日比人拎嚟比較真係好大壓力
一遞完信已經身心舒暢
辭職啦

QUIT 左佢 , 比自己抖一抖 , 諗清楚自己想走既方向 , 唔值得比份工搞壞自己身體 , 共勉之

9個月同一年其實差唔多 唔好作無謂嘅堅持
大前提係你頂唔順！

因為舊公司太多老屎忽，新工young

我每日返工都博炒但佢仲唔炒我 所以最後係我炒咗佢

番工番到身體都響警號就要辭啦
對自己身體好d
未番夠一年又點
比你番夠一年 你健康都已經支撐唔到

被同事冷言冷語係灰啲嘅
但如果連同事對眼都唔敢望 咁就太離譜

我都試過類似 我又一開始唔太有信心
多啲諗吓點令自己返工狀態好啲
諗吓同事要求係點 逐樣改 問多啲 搞鳩你嗰個都可以問
你有進步有heart人哋係會見到

其實唔明點解會比咁大壓力自己，間公司又唔係你，你有無股份，理撚得咁多野，做好自己份人工包既野就算，唔使出色，因為永遠無最好

你似有panic attack...轉工啦

睇開啲

利申：學緊

agree

轉工只不過係有一個地獄跳去另一個地獄尤其係打工一個人身兼多職，本身唔係你嘅都係你我以前都有焦慮症，睇完啲嘢會重複睇到幾次，明明個心第一次睇係啱嘅，都要睇完再睇。

我而家喺移咗民，我自己嘅員工都唔會睇得咁緊，做得到就做，做唔到就算。就算佢哋遲到我都唔會有啲咩嘢會鬧佢哋，因為大家都明，揸車過嚟點都要啲時間。我自己搵少啲唔緊要，最緊要同員工玩得開心